Call Me By Your Name首Mystery of Love應該可以橫掃下年電影歌曲獎

好好聽

仲有首Visions of Gideon

Sufjan Stevens呢首Chicago應該唔少人聽過

想佢攞

但Remember me 暫時大機d

唔係掛 我覺得remember me香港版好聽過原版

睇goldsderby

但remember me 就算唔計質素淨計政治原因都應該機會大d

睇完套戲，覺得vision of geideon仲搶過mystery of love

agree！！！！

太match套戲

好正

Armie hammer好屎戲

呢套做得幾好，演到一時撫媚一時自信，
配埋演員個人魅力，好吸引

老豆吸引d 我覺得

各有各味道，老豆啲舉止溫柔得嚟又可愛
比oliver咁搞一搞真係邊個會忍得住

armie 完美

Futile devices都好好聽

好高質 岩岩睇完套戲